ssp coffee of the day咖啡好冇飲？

未飲過但聽講難飲，真？

有陣精味

認真post